［校園台已死］尋日派jupas 校台竟然一個膠post都冇。。。

校台已死

光復校台 時代革命

親戚以為我表哥入咗HKU⋯⋯

大是大非仲玩膠

沒啦⋯ 危急存亡之秋，仲邊有人會派膠

強烈譴責樓豬

以後唔上校台了

It is over